Wobsost Polizei Wasser kaibas et Karli Willemson Wõbson om ülle kelo Lehma Ulitse päle ärrä matno mis ärrä olli kelo, Seddä kolo lehmä om perräst Karl Willemsonil jälle wälja lasto wõtta moisa nink walla wallitsusse abbi läbbi ja mõtsa mahha matta lasto.
Karl Willemson üttel et moistlikkud innimissed om oppano senna matta ja 6 jalga haud süggäw tetto.
Kohhus mõistis selle perräst et se eddimäne assi olli et Wõbson saräst keeldo een ei olle olno peab Karl Willmeson weel 50 kop waeste ladikus masma.
